朋友老竇老母離婚 作為朋友可以做咩令佢冇咁傷心

係咪冇

我會好好照顧你阿媽架啦，仔

我都想

做佢老豆

幫佢含，叫佢將所有煩惱射係你口腔入面，由你胃部分擔